紅磡/黃埔 皇氣晚市

有個外國朋友黎左香港住緊紅磡酒店 附近有咩食店/酒樓出名好食？

poly can

差館飯堂，夠晒皇氣

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵